游蕙禎梁頌恆衝立法會外 助理張子龍放棄上訴 即時入獄4星期

案件今處理時，法官表示上月收到上訴人張子龍(30歲)的信件，信中表示張放棄上訴，張在沒有律師代表下確認。法官遂正式駁回其上訴，張被即時收押。

除張子龍外，案中另外4名被告分別為梁頌恆(31歲)、游蕙禎(27歲)、楊禮康(25歲)、鍾雪瑩(26歲)。控罪指他們於2016年11月2日，在未經立法會主席梁君彥批准下，在立法會綜合大樓一號會議室外非法集結，以及用暴力方式進入上述會議室，其後又與保安人員推撞，導致六名保安員受傷。